老母叕包餃

韭菜、韭黃、靚豬肉

而家雪凍先
晏晝分一半俾某巴打

多謝先

一定係我
多謝施姐

施家菜

想食2隻

唔使

有菜，你唔好食

超美味

正

BTW 唔好諗住偷食餃
我數住的 一隻都不能少!

2隻係ok的

韭菜 韭黃 我最愛

唔止樣靚，仲好好味架

我想要

肥婆偷食餃!

落勁多西蘭花先

咁唔食了

食咗就要上嚟我屋企洗碗架喎

健康餃嚟架

無問題多謝定詩媽

都係餃!

西蘭花餃一定係暗黑料理

好味健康料理

pmed地址

你食埋我果份

唔得，我只可以食兩隻

勁靚
我都想食

成日想食餃但驚買果啲伏

出面啲餃用嘅豬肉碎
好大機會係冇清洗乾淨就絞
所以我都戒咗街外餃成年

好好味架

包得好靚

包俾禾吃

我都覺

巧

裡面包咗咩嘢餡

擒媽美美

有hpv 就不了

韭菜韭黃豬肉

擒媽今次勁成功

煎餃

green版，唔怕

超正

好驚

是

多謝施

可唔可以走韭

點得架下次包其他餃先預埋你啦

好野冬菇木耳

你響冰樹，我喺街等緊你

想食

我喺同樂街做保安(企街)

好好食呀

咁識食，呢個要落埋蝦

我喺後面瞓緊

ok

Come On 北鼻

好正

come and eat

er 唔係太好 未熟

爆汁，食唔食

想食哂

好，再加多5隻俾你

但美食節目緊

睇我啲餃就夠架啦

有得睇無得食 孤王心癢難行

好陰功

why冇我份呢

你嚟唔嚟食

我屋企係北方家庭，你食尼個量好正常，尼d野食食完先有力量"幹活"

拎嚟樂富

懶到你

好鬼好味

要搞搞我

要加少少紅蘿蔔碎

唔搞男人

成功換取傳說老母愛心餃

好彩塞得落雪櫃

搞我

爆左

冇份

你個雪櫃好似好大咁

係咪要啫

樂富呀

堅想食

喂呀
摩士泳池等啦

真係好好好好味

點解行到果邊

我求其up的

化石食得

雪櫃咁多嘢

我食左邊，你食右邊

包丶擺都好靚

施媽：是

好有家的感覺

裝唔落妳呀
妳減多d先啦

減多8kg就達標

唔止啦妳
今日隔咁遠已經見到個身影

想食您多啲

你我相隔多麼遠
咁要減28kg先得

何苦呢

喜歡你的gif

多謝gchi

我好驚

你驚乜呀

見妳衝埋黎
我會跌低

我龜速架啦喎，肥婆行唔得快

一共減咗10kg了

勁
我減咗個幾禮拜得1點幾kg

可能你本身輕，所以減得唔明顯

輕就唔使減

你應該係想減少少啦

好似好正咁

都幾多汁

5kg

好快可以減到